有無人知腎仔呢首歌有無出過？

最尾條片嘅10幾秒我以經聽到出水
希望腎仔你睇到呢個post

首歌冇出
淨係喺viutv嘅《三一如三》入面唱過
係曾曙曦嘅《凌晨時刻》